[思考FootBall ] 青之蘆葦漫畫討論區 2 自由討論,互相尊重

在愛媛上學的中學三年生青井葦人，在那纖弱的身體中隱藏著強烈的足球天賦，但是因為那太過直球的性格，讓他經歷了很大的挫折。在這樣的葦人面前，出現的是東京City Esperion的青年隊監督福田達也。

漫畫連結(歡迎更新):

生肉(不定時更新)

[member]1：首先作者是真懂球是真的明白足球是怎麼踢的，證據是作者對於足球的了解很突出其他的足球類作品一旦應用技術用語大部分都是說一說，其實看內容根本看不出什麼。而這作者卻會花大幅度篇幅去畫出來，能真正讓讀者知道明顯的差距。我們可以感受到主角在這部作品裡真正的不斷進步，全都是通過了解如何去踢足球方面的意識也就是提升球商。不斷了解戰術的引用，知道如何去配合，破壞防守陣型，最新話也開始配合防守。作者明白球場上的一切都是團隊配合，反而個人英雄球會傷害球隊。

2：天賦的描寫很現實而且殘酷，實力差距和區分描述也很專業這部分是為什麼這作品很優秀的地方雖然作者嘗試弱化這一點（為了看起來更勵志），可是不管怎麼看男主角一開始就是設定很高天賦的天才。只是一直以來遇不到機遇而已。有著哈維的視野頭腦，逆境中強大的精神屬性，刻苦耐勞，關鍵時刻又能保持耐性，有著絕佳的球場指揮官潛力。天賦之高是足球生涯開始直接跳過高中加入日本最強的青年隊，訓練1年後就升上甲隊。重點是主角在加入青年隊前並沒有真正經歷過專業的足球訓練。結果依然可以壓制很多同齡年的青年球員。這真的是很現實，運動注定看的就是天賦由此是世界第一的足球更是如此。當一個人天賦如此之高，自然擁有更多的機會。更快的進步速度和發揮。在體育領域裡這是一道努力也不一定可以越過的差距。同時這作品彩的地方就是證明了天賦只是個門檻讓你有更多機會，但不會讓你走遠雖然主角天賦極高，可是本身沒有經過專業的足球訓練導致足球觀和個人技術非常狹窄。結果就是不斷四處碰壁被前輩和隊友嘲諷，那些天賦在球場上根本使不出來。最後只能默默從基礎開始練，這也是現實的部分。天分高低的差距是當雙方都是處於同一個水平和立場上情況才看得出來，當經驗和水平差距極大的情況也不可能兌現天賦。如果主角不拼命去練的下場就是滾蛋，這是專業和業餘的區別。很詳細描述了球員等級的區別和競爭意識，例如青年隊甲和乙隊就存在極大差距.A隊的得分王來到乙隊開場就秀球技過人把雙方的球員和觀眾全部嚇傻。已經站過專業球場上的青年隊全部故意換位置踢球都能把入選的同齡考試生爆了。在乙隊踢得很好的球員去到一個隊訓練各種不適應，很快會掉回去.A隊的競爭激烈根本沒有所謂的開心足球只有贏或輸，主角嘗試搞開心合作足球結果馬上被慫要開心就滾去踢高中足球

3：主角成長過程不狗血不矯情，雖殘酷但也是必然男主角韋人天賦雖高，但天賦並不是以前鋒的模板出生的正常來說他走的是中場/前后腰的路，總督讓他變成邊後衛的原因是因為這位置是如今現實中的豪門都嚴重缺乏的位置。如果有出色的邊後衛他的戰術地位會很高但好的邊後衛員很稀少。對於總督來說韋人會成為打造頂級強隊最後也是最重要的拼圖（如果現實出現一個能踢多位置，可以勝任攻防一體的自由人邊後衛還自帶哈維的視野，歐洲豪門肯定砸錢去搶啊。皇馬巴薩曼聯巴黎這些不缺錢的互相抬價.......）如果主角願意換位置他真的會很強，但偏偏主角有一顆前鋒的心。這注定他會經歷一段轉換位置的掙扎期，必須面對自己沒辦法成為前鋒的事實。比別人明白這是出生就注定的天賦差距，他不是前鋒的料。總督為了這一刻騙了他1年來球隊，讓他在熟悉的位置磨練基礎（他也開始變成助攻狗）之後對於主角掙扎的這部分的描寫也是蠻佩服作者的，直接用最乾淨利落的方式解決。比起要承擔家人的期望，為了給家人好日子過和踢足球的夢想。轉換位置又算得了什麼？總好過離開現在這麼好的球隊環境和願意細心栽培自己的教練和總督。等著被其他人背後嘲笑好太多了。這也是很多球員必定經歷的掙扎，沒有什麼換位置後的狗血矯情劇情就是單純的優劣淘汰而已。

思考football

話入人地討論區 踩討論個套 讚其他 有乜意思 就係一言堂 問有咩意思 = 唔比講？

留名

你不如唔好為駁而駁 理清返自己羅輯先吧

係咪唔比踩先
一套作品緊係有好有差
我唔覺得比較係壞事

盲反= 比較

邊有無邏輯呢
姐係入得黎就一定要話套野好好睇
入得疤區就要話隊波踢得好,對面踢得差

你覺得人盲反就盲反
支那人夠覺得我地盲反啦
咁係咪要滾出香港呢

cap 兩張自己睇唔明既圖就係到踩 咁樣唔係盲反 咁你話我知咩叫盲反

姐係人地一屌就
你唔鐘意咪唔好睇 但入黎XX討論區反XX撐其他野有咩意思？
呢D叫LOGIC好

咁佢都睇唔明係咪作者畫圖說故事能力唔夠啊

你一直就捉住呢個屈返黎既point 我一直都講緊話 我唔介意你讚 但係踩青之黎抬高另一套 jm9

你講錯野咪比我捉住黎屌囉
咁人地好過佢唔=我踩佢姐
我話丹麥有錢過美國,唔通我踩美國窮撚咩

你呢D咁既LOGIC同我講LOGIC真係笑死我

呢句關咩logic 事 點解會覺得呢句有問題 之前有條友入阿post 讚猁比人屌走 點解會覺得有問題

個作者靜態畫面處理得唔=動態表現得好
你睇番BE BLUE說知動態畫面表現能力差幾多

為駁而駁 自己睇唔明就算鳩數啦 我cap 6 張廢圖出黎就話講主角成長乜乜柒柒 青之就話故事表達力不足

阿迷惡過狗
隊波踢得7就踢得7啦,抵你隊波歐霸都無得踢
人地踢得好,讚下人有咩問題

根本be blues 本身就已經唔合理 先唔好講話佢受到咁重傷點解仲踢到波呢d 廢話 根本男主都完全無低潮過 我寧願你話未傷之前可以打one man 但大個上到higher class d 對手做唔到solo play 轉型做控傳型選手 根本個傷係多餘

唔夠講就踩人隊波 阿狗廢第一日咩 on9

BE BLUE唔會睇到1999,但故事好低B,呢個面向低齡向
青之故事好好,但畫面處理得唔好,呢個岩大人睇,如果畫面處理能力提升,可以上到神枱

故事點都無得搞,但畫面有
姐係一個上到神級,一個永遠都上唔到既分別
入得黎緊係期望套作品愈黎愈好
但最近連人設都唔得果下,愈黎愈退步

好老實講 人設問題不如話你睇唔慣個畫風

屌你啦
又話人踩隊波
我咪話隊隊波區踢得差都係屌隊波廢架啦
人地踢得好都會讚下架啦
點會惡到屌走人

睇完上個post尾 係有人講兩句青之蘆薈既缺點 係個位清覺得人地係beblues派過黎搞事 唔肯接受其他人既觀點啫
講真我兩套都係睇 各有優劣屌黎屌去有咩意思

依加講緊漫畫 無啦啦又踩人隊波jm9 做得阿狗會唔知自己隊波廢咩 洗唔洗你講呀
入人狗竇比人屌走都唔係咁稀有既事啦

一開始咪好地地囉
黑眼做咩鳩啊
套野講畫面真係唔係靚
但故事好姐
咁人地想佢進步埋,你就屌鳩人唔好入黎反
同支那狗一撚樣,有飯食就好,做咩要有自由民主

其實佢地舉個d 例我都就住個一點黎駁 至少係個個回覆全針對佢個問題進行討論

狗POST區唔係我提出先
你自己搞清楚
同埋我轟都屌開自己隊波廢,無人屌走人

黑眼都唔得 講到口臭 你要盲反去襯托其他野既 臾一定會駁 但你就咁讚我唔會講d 乜吧 你一直就話我唔比反 咁你講有咩問題 我比論點去駁
之後你一味就係咁話我共匪 又講支那狗 唔怪得連登比人話多分化撚 講套漫畫都拉到咁遠

你睇下你啦7頭
大家都睇唔過眼啦

本來我都唔想屌你
但你睇番我TOPIC,互相尊重好無
人地有人地講野既權利,你無權禁止人地係呢個區講咩野

之前車狗係共海搞事 我地都唔會入黎你地狗竇啦

咁你都無權禁止我駁佢地 定係你想禁止？ 叫連狗block 7 我囉

公海*

你既行為咪十足支那狗囉
一味係到屌唔岩你聽既野
要做到成個POST你大曬
陣味臭撚到出屎坑

係係係,總之阿狗品格就高尚

你屌得合理 我咪駁唔到 咩唔岩聽 係根本唔合理

我無阻你駁佢地
我都係屌你唔比人講野姐

依加講到邊 睇到高普出黎就儲左陣冇睇

我幾時有唔比

你咁既性格又咪盲撐
點會接受到對呢套作品既意見

岩岩輸左盃賽

盲乜撐 我都覺得青之畫風可以進步 講畫風我鐘意be blues 多d 女都正d

你唔鐘意咪唔好睇 但入黎青之討論區反青之撐其他野有咩意思？

呢句野個禁止性係邊 話你唔鐘意咪唔好睇 個選擇權係人地手上 唔係我手上

而家你先同意咋
上個POST仲話套野畫面好
同埋呢套女同BE BLUE又咪一樣咁多
只係D女畫得唔多靚姐
最撚靚係個老母

我一直無提姐 唔代表我呢一刻先同意

青之個畫風好特別 唔係個個都岩睇 我從來都無話靚

總之我唔鐘意佢一樣野,我就要唔好睇
仲要唔比講

本身CD ROM 都唔係點留言 睇到D 盲反撚就憎 你話be blues 好睇本身無問題 但唔好係到踩青之 如果你話論好睇程度 我寧願你講逆轉監督我都唔會講d 乜 be blues 慳d 啦

都係個句 我左右唔到你決定 如果因為一句無約束性無強制性既說話 就可以改變到你既 咁你自己都要檢討下

多謝你幫我cap 句重點 你話be blues 本身無問題 但唔好係到踩其他野去襯托 尤其係你地竇口

咁撚惡,不愧係阿狗
搞到個POST臭曬

到底你講緊咩鳩
完整句子都無埋了

咁就惡 你接受能力都幾低下 仲要係到單單打打人身攻擊 高質到

你都係理順番自己LOGIC先同我講LOGIC啦
最好知道埋我咩立場先好駁我

所以話你理解能力有問題

其實你先係一言堂吧

高汁
比我見識到阿狗質素

我立場不嬲都好清楚

其他人會見到邊個一言堂的
睇埋標題啦清

起馬我唔會車狗前車狗後 係到人身攻擊先 我由頭到尾都係講緊漫畫

我知啊
大家都知
但你唔知人地咩立場就屌姐

我駁人論點= 屌

上個POST邊個一開始就套帽子話人HATER

上個POST你自己睇番自己講咩撚野
你覺得無問題咪繼續囉

其實你係咪選擇性失明 自己碌返上去睇 我唔係第一個提出我依加呢個立場既人

人地cap 晒圖 我駁佢講d 論點就有問題
你唔夠講就係咁攻擊人地其他隊球迷就你無問題 okok

所以呢
但你而家屌人屌得過曬火位
我先出黎救火咋
你咁撚樣不如繼續做番CD RM算啦

你呢d 先叫惡過共 同d 小粉紅有咩分別

我唔夠講定係你唔接受意見啊

你屌人先學人話人共狗

你幾時有說服到過我姐 點接受你d 意見呀 開口埋口人身攻擊

你話人共狗先

眼都盲撚埋
打左咁多野,原來睇唔到
一開始我咪正常同你講野
你自己唔撚受咋

正常講野 係 話人共匪 繼續扮盲

你一開始就叫人唔好入黎講套野缺野,我先話你咁撚共狗既
你而家屈番我惡

原來真係盲

cap 埋比你睇 等你唔洗扮

我第1句唔係講呢個

本身都無乜野 你直接話人共匪我先開始咁

呢個係你第一個攻擊我既留言

係撚咩
你一開始已經屌到過曬火位
我先出黎救火咋

自己睇 我上一句仲正常回覆 你係到攻擊人先

你既救火就係唔扮中立了 開始屌柒我就係你所謂既救火

話人共匪救到火

一味又阿狗又共匪 完全唔係針對緊套漫畫討論

你再睇番先啦
我有應2次
之後先問你有咩分別
然後你話我攻擊你

我屌你咩
正常回覆,D語氣咁撚重
上個POST你係個POST講堆野咁撚重火藥味都叫正常

呢d 時候 香港咁 你仲可以話人係共匪 相信呢句難聽過任何一句粗口 咁樣都唔係攻擊 點先係攻擊？

我想你諗下自己講既野同共狗有咩分別
收斂下

我語言重都唔係對住你個陣啦 係你講完共匪個句先開始

咁你咪諗下,自己行為同共狗有咩分別囉

又人生攻擊

咁我咪黎救火囉
係個POST放完火,就算撚數?

駁人論點 表達自己立場 咁樣就唔得
我係唔係話祖國有幾偉大呀

完全無反省
無得救

你呢d 唔叫救火 你呢d 叫撥火 你如果係救火就唔會係到同我嘈緊了

Show Blocked User - 86上的豆腐
無眼屎乾淨盲

唔夠講就block 笑死

消防員

咪係
好on9
同d玻璃心小粉紅有咩分別
咁be blue質素好都公認架啦

屌足10頁😂😂😂

咁熱鬧

明明青之幾好睇 好多野可以傾
但係開可po黎對屌
都唔知你做乜9

都係個句 我都覺青之最好睇 只係睇唔過眼d 人踩青之抬be 先出聲

竟然咁快爆post 我仲諗住3個月後先爆

有10頁新一話叫春
有10頁講be blue
有21頁 用左黎互屌不過好開心開到II

足球漫要掙扎

咁樣叫「比較下」？

有條友叫合併兩套向同一個thread討論添 死出去啦

屌佢 講起都慶

通常係有新一話先討論

上個post睇成幾頁都向到講be blue be blue

仲要有條友話合併討論

根本唔關be blue好唔好 青之好唔好事

硬膠膠

Search一search都搵到大把Post啦

入去討論be blue啦

覆返上面條友
支國先會咁冇秩序 自己想點就點
你自己諗啦

我仲未睇be blue
我睇完可能join你地討論

再重申一次 已經唔係比唔比較問題
係搶撚咗個場啲頁數嚟討論be blue
建議合併討論果個真係累全家

係你先入為住 講下青之不足 唔等於抬beblue

不如講下beblue不足囉 大撚把 故事戰術都小朋友向
人設成日認錯人 技術太誇 人物性格無深度

其實我講來講去都係畫功/畫風 青之d囡係唔吸引嘛
咁我講青之無slamdunk咁好畫功又得唔得？ 唔好一來就有色眼鏡睇人啦好無？ 一講又話人接受唔到個畫風啫 唔係畫得唔好 咁係咪即係唔俾講不足？
黑眼我真係接受唔到一套咁寫實風既漫畫畫個咁既大魔頭出來呀！

講不足個d 我已經有駁 但我無話佢地係抬be blues 我屌be blues 個d 一直都係講緊比上個post d 盲反撚聽

畫呢d 咁主觀既野 好難討論 佢一定唔係大眾向畫風 只可以咁講 但係唔係柒又係另一回事

好啦 都係果句 咁真實風既出隻黑人眼 如果閃電十一人我接受既

拿

入嚟屌下青之蘆葦有咩不足

ok呀

合併就唔好啦

呢d 先係正常討論 我個人就無乜點太在意呢d 位 但黑人個角色我自己都幾鐘意

咁我又無話要合併
要做我呢次就做左啦
佢而家係話黎呢到批評呢套作品無意思,咁係咪姐係得番只比讚呢
支國係一言堂,唔係無秩序

又曲解 我覺得你入人地post 挑人地機 好撩交打feel 姐
你點踩青之都無所謂 無話一定要鐘意 但唔會係係到踩完再讚其他同類型漫畫 尊重返個post title 姐 如果個post 係 足球漫討論區 我相信無咁多人會咁

呢條友真係好強詞奪理feel

屌你地老尾
以為有咩野討論
原來係到互咬足10頁

睇左你同七海巴罵戰好耐, 其實一開始cap最新一集蘆葦入波圖個個係我

你可以睇返我個po, 入面一句beblue都冇提過呀大佬

我之前係另一個回覆係提過覺得beblue比賽畫面同肢體動作>蘆葦, 唔知你係咪記得我username所以係咁jer住, 但我從來冇表達踩蘆葦抬高beblue嘅意思, 會唔會係你太玻璃心

我cap返你回覆我有關蘆葦比賽畫面:

睇唔明就話畫功問題 阿狗係中場中圈前少少 黑田本身諗住向右推比阿久叫停左打後抽 然後阿狗再一個直線塞入去想問到底有乜問題 想講補位個中堅已經無去補個後防球員位 中間自然會有個位比你打直線 漫畫個格就咁細 你又唔係唔知個足球場有幾大 個比例就係要咁畫架啦 中間有條直線位塞到入去有乜咁出奇

你知唔知自己up緊乜?

esperion後場buildup完推進到對面三閘線(即阿久掂波位置), 前一格阿久前面明明有兩個防中係度遮線, 下一格已經變炮彈直線入十二碼點, 仲要對手兩個中堅冇人intercept冇人揹住算細份嘅遊馬俾佢控埋再射

你對住曼城會唔會禁區頂真空呀大佬 仲話有乜問題?

遊馬控個下已經有人係隔離啦 佢控個腳都已經睇得佢唔輕鬆 仲要用佢唔擅長既左腳起腳 你再望返第二張圖阿久準備傳個腳 遊馬已經兜左去防守球員盲眼位 一野劏穿左last man 已經即刻follow up 到

你咁講曼城係咪無試過比到個靚直線入波？

其實呢腳無乜問題 主要想讚遊馬走位意識好 同埋把握力已經比之前好咗 隻左腳無炒到

LM

同佢嘈個d 唔洗睇啦 佢一味就係講廢話+ 人生攻擊 又係咁loop 同一點 無乜意思完全唔係傾緊套漫畫
其實我無睇d username 唔係講緊你 同聽者有意個d 人講緊 我只係以事論事

上個post用咗成年
今個post會幾時爆

想問洋ching 明我想表達咩未

Lm

我兩套 加埋giant killing都好鐘意睇
唔同特色 不過如果有巴打們想集中返青之大家咪唔好係到傾其他
唔洗咁勞氣嘅

BEBLUE睇人設尊敬本王

有冇人有玩實況足球，之前有出蘆葦合作
我玩開實況野球唔知足球好唔好玩呢

櫻庭個人設幾得意我都鐘意 不過我最鐘意係青梅 相反就唔太鐘意主角

Pes喎

唔係pes，係q版d樣差不多果隻手機遊戲
最近幾話有宣傳過

原來叫實況POWERFUL 足球，可能撞名改左d字眼，想睇有冇人因為蘆葦dl來玩

今日又咩都無update

其實蘆葦不嬲畫得唔好睇 d分鏡都係普通水平
唔明呢點有咩好爭論
正如op再出名但講畫功一定係差過火影龍珠

Btw呢兩套野幾時肯出動畫

be blues 打手 原來你有開post

btw 青之舞台化咗 200 話個陣仲以為 TV 化

你都幾癲

除左呢句 其他都講得幾好
屌你我花不知幾撚正

block左佢啦
佢無撚得救

撩人救火話人無救 算撚數啦你

傻鳩我見得多 傻到你咁勻巡真係第一次見

同埋個句仲要唔係我打 又柒 一柒千里

青之個女性描寫係比較細個 全部都初中生feel

我都話左最正係老母

問題:
1. 而家係打緊陣地戰, 一攻一守, 守方會俾人用直線俾入禁區? 冇防中? 留意返阿久球波條線係同禁區線成十字, 明明前一格有兩個中場係阿久正前方, 即個球直線所穿越嘅區域

2. 你話遊馬兜左去防守球員盲眼位, 岩呀前一格係見到遊馬向左邊走緊, 但球波如我上面講, 係直線(即同防守球員個格畫出尼嘅zone線平行), 如果你講係成立嘅, 阿久球波理應斜去左邊, 而唔係而家咁直插入禁區

3. 控個下有人係隔離你講得出, 唔知你平時睇開咩水平嘅防守啦, 明顯對蘆葦世界呢d半職業球員, 係陣地戰唔係被人快速反擊喎, 睇開波都會合理期望守方唔會容許對方係前鋒係禁區內從容控定啦, 接球前已經要mark實啦。第二問題係防守線根本唔平排仲要拉開勁遠, 一個向後追一個打橫追, 13號中堅本身係小禁區, 根本半職業唔應該出現呢樣野。

sorry 1999, 根本bug到打字好難解釋到, 我諗呢度都係得好少人似你咁覺得蘆葦gameplay完全冇問題, 仲要自己腦補好多野......是但啦, 漫畫gameplay有太多元素係入面, 一環扣一環, 打咁多字你理解唔到就係理解唔到

咁我都一點一點回應返你啦
1. 想講你d 諗法都幾死板，有咩波唔係打陣地戰，個球場咁大 兩中堅都唔會係痴埋一齊啦。點解陣地戰就無可能打到直線去禁區既攻勢先？ 職業都有時會見到，更何妨半職業呢d 防守體系未必好成熟既聯賽？ 我唔係FF,全部都係幅圖比到我既資訊，認真少少睇會發現到作者想表達既野。

2. 呢一點就認同 你講得岩 如果睇上面圖 遊馬移緊左邊 咁佢個直線劏穿禁區就唔成立 呢個應該係作者筆誤。

3. 想講返你講個個防中，可能係比黑田引走個個。例外就咁睇圖好難睇得出係唔係打緊反擊，但其實你睇張圖都睇得出佢唔係輕鬆控定啦 一控仲要彈起左個波， 對於你個點話係佢控之前已經要mark 死 你自己睇返 遊馬係入sip 跑入去禁區 你點可能mark 佢入sip 前面兩個仲比佢兜到盲眼位 係得返個last man 直接上前封。 我真係唔明bug 左係邊。如果照你心目中既高水準防守既話，咁d 英超比賽係無波入架啵，每個人都會失誤，狀態有高低，你點解expect呢d 水準聯賽係完全唔會出現失誤先，五大聯賽都會啦。 都係一個方向既筆誤，我覺得未去到係所謂既大bug 我自己就睇開英超西甲，想知你睇開咩聯賽d 防守水準高到咁

補充返少少 個波係對面中圈前少少 但對面防守球員人數一隻手都數得晒 我估應該係打緊反擊掛

同埋想講返個個係直線高波黎 唔係地波

咁講真jer住呢話嚟無咩意思
呢場比賽擺明hea畫過渡
搵番船橋戰 打金田個場呢啲重點賽事講會公平啲
橫掂要搵佢分鏡既bug位真係唔難

想講呢球係clean 點解係無可能 都唔明無可能係邊，然後睇青年軍d 基準係用人地職業聯賽黎睇

講開bug
我到宜家都覺得之前話雙閘45度cut in走位拉散人呢個戰術有啲唔合理
就算underlap都唔會交叉走位走到過埋中線

我都有留意到呢點 但佢無詳細解釋

實況野球抽唔到usr棄左 都好耐之前既事

BE BLUES!化身為青討論區

岩岩睇到有人開咗

今個禮拜係無?

仲要兩邊一齊
然後好似出技咁X走位

仲有個係趕d 人入中路 封條邊路 不過下一步係即刻迫搶 又唔可以話佢錯晒

成撚日都無

洋ching 中場笠射神龍就唔bug 古一招就唔bug
但係打個直線就好bug

利申先：兩套都好鐘意
但見到個小早川中場挑波過咗呀龍然後再窩利直ban入龍個下就覺得成套漫畫down咗半grade
除咗呢個之外我覺得都還好

我個睇法同你真係完全一模一樣 我無記錯應該係300 話左右？ 我同個谷友講中場挑波過人再窩利笠射仲要比佢笑我睇緊乜撚野

285話，睇完依話之後be blues 已經由運動漫畫變成青春熱血漫畫，同安達充啲棒球漫差唔多

安達充啲漫畫一啲都唔熱血喎Ching, 愛情同親情先係佢嘅主體

所以d 人係到吹奏be blues 再踩青之真係睇到r 晒頭

Be blue 係唔差
但比我感覺都係停留係以為我們的足球場 足球幻想曲 足球騎士呢d level
只係作者畫風畫功勁啲同貼近現代啲
足球戰術既描寫明顯Giant Killing 同青之蘆葦係高半班
不過be blue畫功真係幾好 d人物動作好自然
但畫風關係 人物造型唔夠有特色 特別係足球漫畫呢d咁多角色出現 除左主要角色之外嗰d角色太似好難認
相反青之蘆葦就誇張得滯 黑人黑眼白真係
呢樣野真係得slam dunk係完美平衡到

衝鋒21 都算吧

栗田⋯⋯
都可以算係既

真係有大肥閪架

衝鋒21都係超級系黎，nfl40碼紀錄係4秒22仲係試訓成績, 條友跑完就傷左

佢講緊畫風
btw 一半半 nfl 有d 係 360 關斗跳過一個人 惡魔蝙蝠幽靈呢d 反而唔係太超級系

青井已經去到一個月得兩三話
留比個孫睇...

其實咪類似蘇亞雷斯入諾域治咁
我又真係唔覺得有幾誇張
最少物理上係可行

依球係中場挑波過人再窩利射門，仲要個「神龍」係小禁區冇失位，我拎依話出嚟講係想比較返青之冇咁失實

其實係失左位
你去youtube搵下大把呢d笠死
由其係英超堆廢龍

你用英超廢龍同吹咗200話神龍比，對面就話蘇亞雷斯，個龍就話英超廢龍

神龍勁極都係學界level
同埋世界波唔一定要神人先射得出
落街場都會偶然出現世界波
同埋你cap張圖個波飛左大半程個龍都未退到去小禁區
已經係明顯失位
咁笠死其實好合理

算啦ching
佢地識條撚咩
Be blue 係日本公認質素高過青之蘆葦
唔洗同佢地嘈啦

其實一路唔係比較緊兩者邊套比較失實, 反正漫畫本身個劇情就唔可以太真實。我針對嘅係講緊作者點畫出尼, 學另一位巴打講, 我個po上講個幾招moves係現實物理上可行, 而技術層面日本top高中生係的確可以再現到, 調返轉, 好似黑人係青井面對舉到隻腳去到佢個頭咁高踩個波落尼, 阿久個球成個buildup, 姐係你想表達身體能力, 或者esperion製造機會嘅能力會有更好嘅畫法, 蘆葦係比賽作畫上有好大嘅改善空間, 呢個係我想指出嘅bug。

而beblues個d技術, 我覺得係plot嘅問題, 係出現個時機同合理性嘅問題, 咁要睇你睇漫畫時重視邊樣多d。

另外好appreciate 86巴專登cap我落尼追擊, 喜見蘆葦有死忠到呢個地步嘅讀者

龍門出左黎失位後 笠射入個問題係邊
剩係睇朗肥都唔知幾多球

我當年踢甲組都入過啦,冇人拍片之嘛

得啦得啦 直線唔合理 中場兜死合理d 現實出現得多d 仲要公認好睇過 有無比較過銷量呀？ 公認

笠*

咁你咁講 大阪勁極都學界lv 點解唔可以比人打直線先 bug 係邊

依加講緊中場中圈挑起個波再過人再係中場中圈笠死 有無youtube 片再現睇下呢招神技

踩青之就bug 依加比人捉到bug 位就係到講 漫畫不嬲都唔係太現實神又係你鬼又係你 你講撚晒啦

青之有同足球雜誌合作 有同愛媛足球隊合作 同埋200 話出咗舞台劇 咁想問公認人氣好過青之既be blues 出咗d 乜？

算數啦巴打 人地公認神作 點同佢地玩 post 都有埋係隔離仲要係到其他漫畫post吹奏 惡撚晒

笠死又有 挑波過人再射入都有
不過我知你實會講唔係連住做 又唔夠遠

好撚怨婦

只准自己直線
不准別人笠射
成班小粉紅咁

你自己都講左個問題 我諗我唔洗補充啦

無得救架啦
BLOCK左佢啦

直情可以起個朵 青之葉問

同埋我一路都係話球波可行
冇踩過青之一句

認清事實未 為左駁可以講到個個都碧咸40多碼 自己數返英超近兩三季有幾多球直線 有幾多球中圈笠死啦

仲好意思同我講踢開波

jer 一球唔現實咁耐 比其他人提出左個point 討論就話怨婦 躝返過隔離啦

超越slam duck

係你d行為好撚怨婦

dunk

邊個好堅持咁jer 住話唔現實 有因就有果

你d行為怨婦同你本身有無道理係兩回事黎

其實我仲回應緊你真係好比面你老實講

你真係怨婦得黎又幾撚可愛

不過你都好d 唔會好似個七海咁 唔夠人講係到話人共匪 幾時屈埋毛

如果可以討論返漫畫本身就好了 人身攻擊個d 可以慳返 唔好學七海條傻鳩

Source?

公認咗

be blues 既單行本數係青之2 倍 但青之銷量都係be blues 2 倍

班盲反撚潛撚晒入地核

唔明點解一定二選一
我唔可以鍾意睇晒兩本咩？

你問佢地啦 不惜攻擊一本都要抬高另一本 我去be blues post 就正常討論既

公認炒麵仔呢

唔好咁串呀o靚仔
我地be blue族好快會卷土歸來

想講如果be blues 真係唔好睇我唔會追3百幾話啦

睇慣左足球小將 就會覺得呢d超誇張既入球有一兩粒都唔出奇

講垃圾邊夠BLUE LOCK依套黎意淫神片

垃圾極致

點解好似無人討論青井性格，其實我覺得佢都幾乞人憎，超自我中心
雖然唔係要大愛先好但睇落就覺得佢好多野都係自己攞來

講緊直線唔現實係講緊對手防守陣型方面唔現實, 86巴後尾話發現呢球係高波唔係直線仲更加得啖笑, 高波滯空時間更長>需要更長時間入禁區, 點會俾遊馬控到落腳? 中堅唔識落地前頂走佢? 屌你你個態度好明題唔係討論緊, 係度一味defend, 見你踢得十一人少連企位陣型到個波嘅mechanics都唔理解, 不如搵日叫埋其他巴落場示範你睇算

明明你自己都認左話作者手誤, 咁手誤咪即係畫得唔好囉, 咁我一路都係話蘆葦畫比賽同踢波得唔夠beblues好咋嗎

其實呢度都冇巴打想抬高beblues, 由頭到尾都係比較緊兩套各有好壞之處, 你咁玻璃心做乜鳩姐?

可能唔係手誤 可能個個係高杉黎都唔定 仲講緊呢點 cls 十一人場個球場幾大你知唔知 防守與防守會唔會痴到實晒 點解無時間控到個波 仲要遊馬係cut in 緊 希望你唔好再jer 住 自己睇銷量

其實睇到依加 已經唔係好想睇男豬 相反其他角色都刻畫得好好 我寧願睇其他

銷量差好遠?點睇到?
純想知無意比較

btw 比較想知你點樣叫其他巴打示範比我睇 我聽住先 等你表演

上面有圖 可以睇到

首先我從來都冇提過銷量呢樣野, 發現你真係怨婦到將全部巴打嘅pt撈埋尼駁 我都冇jer住你, 而家似係你jer住哂, 不過唔係淨係我, jer住全世界

估唔到差咁遠，可能青年軍足球比較特別

你一開頭都唔認係be blues 死忠tim 啦 咪又係比我捉到 仲好意思話我踢得少十一人 我就真係覺得你真係得個up 字 打直線唔係好識踢波都有機會打到 但中場挑波過人笠射 (你所講既合理） 又有幾何會做得到 我唔相信你會做到先。 然後一味係到駁直線好唔合理 直線好似好不可思議好難先會出現咁 大佬 到底你睇開咩波 踢開咩波幻想足球？

仲要係到比較真實性，戰術性 呢d 洗撚比咩 銷量已經同你講晒啦 係到死駁

BE BLUE 最唔現實既地方係樱庭,係落大雨到可以輟停D地波既情況下,仲可以舞龍咁舞

我相信真係識波既人，會知道邊套先係真係現實d 要諗多d 野 而事實都反映左出黎。
我相信唔關題材事 高中足球 青年軍足球 都可以畫得好睇 只係你個演繹手法問題

其實你係咪覺得十一人場同漫畫個一格一樣大 所以先覺得佢無空間去控波

呢d 唔講啦 已經算小事了

照你咁既講法 前鋒係咪全部炒得 因為係禁區入面控波已經係無可能既事 你既睇法打陣地 咁中圈一字排開就得 慢慢磨入去 或者係禁區外瘋狂浪射又得

定係防守球員全部vvd?

今個post 應該好快1001

係

今個禮拜又無？

アオアシの最新話216話は2020年5月25日の週刊ビッグコミックスピリッツ26号に連載されております！

出咗，等翻譯

Thanks

有冇得劇透下

....做乜9

你由佢啦
係佢心中青之係100%全方位過左be blues
係唔會有任何既比不上既存在

不過用銷量呢點又真係碌柒左d既
鬼滅上年都爆到世界第一 但無人會話佢好過龍珠火影

岩呀 銷量唔代表一切 我完全同意 be blues 多fans d 好睇d 只不過d 人唔買漫支持only

好欣賞呢d 人 跌落地都要那返堆沙
依加係兩部差唔多同期既足球漫 然後例子就一套比ufo 搞到紅既漫 另外兩套就舊世代神枱作 用呢d 例子黎比真係厲害

公認又係be blues 人講先 依加又話用銷量黎講唔得e blues 人既質素？

條友真係好煩
佢呢啲性格真係就算講嘢有道理都應該無人想聽
上面有人話個post好快1001 佢都要覆一覆
心諗咪就係你條撚樣jer鳩住晒逐個回覆負評囉
淨係追post都睇到好煩

佢好似十幾年前論壇入面果d罵戰小學雞咁
睇套漫畫睇到分族群咁 咩be blues人
睇到我都好老監

覆人都唔得 okok 依加討論唔洗point 架啦 駁唔到人就開始話人煩膠乜乜柒柒 講真隔離be blues 有post 又唔過去圍爐 個post 又沉得極快 係個be blues post 又搵唔到你地個名架wo 都唔知你地係做乜鳩
然後又話睇漫畫分黨分派好老尷 你真係對自己不利既野全部都睇唔到 講銷量又係你地講先 講be blues 派 又係你地講先 定係你想割佢 直接話佢弱智仔？ 乜柒都你地做先 踩青之讚be blues 又係你地做先 然後我係青之post 撐返青之就係要咁樣比人講你地好唔好意思呀

想講無負皮過人 唔好乜都砌我生豬肉

相反我d 回覆就真係比人逐個負皮啦 繼續扮睇唔到啦

乜鳩野你地我地佢地呀？
而家講緊你
你好撚煩
咩青之 咩Be Blues
邊個好睇啲寫實啲銷量好啲 我都唔想知
我淨係覺得你好撚怨婦好撚煩
我想睇人討論下漫畫 唔係你條撚樣發癲
所以你再打幾多千字文都無用 我淨係想你快啲消失

其實想我消失禁個制就得
邊個唔想討論，個個都等左好耐，等緊漢化。
d beblues 狗返去圍爐咁我咪唔會出聲。就係咁簡單

BLOCK左佢算啦

睇佢發癲都幾好睇

傻鳩七海得閒就出黎刷下存在感 黎黎去去都係呢個 道理唔講 淨係話人共匪

你地咁樣撚弱智人士

我睇你柒柒下唔敢出聲都幾開心

討論漫畫我陪你討論 唔講漫畫講鳩話我都會陪你地

已經冇人係正面駁斥佢 只係想佢收爹
佢話人咁耐be blues狗但連一個叫番佢青之狗既人都冇
唔知想係到打幻想既敵人打到幾時

除左青之，be blues, blue lock仲有咩足球漫畫好睇

ps 唔要足球小將

又係賣基情
然後我預知你預知我嘅預知

因為你地正面完全無point 你地心知肚明 可悲 連自己鐘意既漫畫都唔去post 支持 反而係走去踩人地鐘意既漫畫。 你地點講都係無道理無point 架啦 走入人地漫畫post搞事仲理直氣壯

Giant killing

加油 唔好停💪🏻💪🏻

其實個題材係完全唔會吸引， 然後打黎打去都係一堆前鋒 都feel 到之後係草草收尾 其他位置講得個一個天才中場

技窮了

GIANT KILLER
LOST MAN
足球幻想曲
哨聲響起

問題係你呀大佬
講任何一句唔啱你心水嘅嘢都俾你Jer鳩住
點討論呀？
另外嗰位巴打覺得啲分鏡畫得唔夠好有咩問題呀？
覺得啲動作畫得唔夠動感有咩問題呀？
覺得另一套漫畫好睇啲都要嘈
關你鳩事咩
每次碌幾個回覆先見到有人想討論下漫畫劇情
轉頭又連續幾個回覆都係你
我唔想知你有咩高見呀
唔該你自動自覺消失喇

我知我激動咗 睇咗幾日條怨婦真係頂唔順

可能會令你失望了 我決定係度留耐d 繼續同大家討論

所有野我都有比我睇法，有比point 去反駁論點，唔係9up 的 其實都係討論既一種

你唔鐘意唔好理我 可以block 我 但你滅唔到我聲 因為呢個係一個討論區

或者你可以學下真怨婦七海巴 block 左我 然後得閒出黎講一句 佢無得救架啦 block 左佢啦 咁樣唔洗煩 因為知自己已經講唔過道理 直接block 幾好

屌你
而家係你唔識尊重其他人嘅意見呀
仲cap鳩人圖出黎狙擊人
呢啲一定要人地同意你 覺得你啱晒嘅行為先令人反感
仲好意思話我滅你聲

是但啦 你鐘意喺度就留喺度囉
不過你自己諗下
咁多人三唔識七都出聲屌你
連我呢啲CD rom 都出聲
但係就連一個認同你行為 撐你嘅人都無
如果你覺得咁樣無所謂嘅 我都無咩可以講
呢啲係你個人嘅問題

咁想討論咪去be blues討論

入黎青之post 吹奏be blues 唔屌到你爛 仲同你講道理咪算比面你

我就唔會比面既 屌你老母be blues狗躝屍趷路啦

阿狗呢？？？
咁樣講完一話之後，再下一話分分鐘要7月1先睇到

想講討論係雙向 點解係我唔尊重人地意見，如果我唔尊重我會浪費咁多時間去解釋咁多野 我大可以好似七海巴 咁一味人生攻擊你地架 我唔識講咩 你地係共匪呀 屌你。
但想講返一樣野 入得黎呢個post 係青之討論post 唔係be blues 圍爐稱讚踩青之區 希望真係尊重返個post topic 麻煩晒

咪係 好似以前高登啲巴狗去其他狗竇post教人傾波 逼人認同

留意到呢位巴打都牆頭草lv

我一向中立
Be blue睇到主角射親freekick都入咁濟已經棄左
個人覺得故事方面be blue連青之蘆葦車尾燈都見唔到
作畫的確be blue好少少既

中肯 想講我都停左係300 話左右。
作畫就見人見智 我自己鐘意青之種畫風 好有藝術味。
咁要理性咁講 be blues d 畫係好睇d

漢化完未 唔想食生肉

哇轉得咁撚快既
上面我話be blues d畫靚d都已經比你叫be blues狗
依家有人哄下你開心就咁快急轉灣

其實你碌返上面 你話畫功 我一直都話見仁見智 唔信你自己上去睇 話分鏡我先唔應同 咁我話見仁見智 從來麵無講過一句係be blues 畫柒

都*

巴打一講完無人撐佢就即刻多左兩條友撐佢

想講個中立人上面都有屌我 係咪又想屈分身

無野講就係咁想搵位入我 然後又比我駁 然後比人話阻住討論就我食 依加邊個小學雞

我銀魂死忠 希望你唔好咁小器

有生肉了?

有文字情報生肉 上面有link

生肉
自已bookmark

福田一副意料之中咁款

又輸

漫畫人有啦

今集係話比你聽青年軍係幾咁脆弱

大友心理質素

職業球員比人大炒 5-1 7-2之後
下場好似無野咁個心理質素係幾好

淨係葦人奇怪佢地做咩咁dup已經睇到個分別

隊長料

一年級剩係得大友 葦人同埋橘冇頭dup dup

快d俾主角發下威啦 仲慘撚過鑽石王牌

阿久津單野吊夠癮未

仲鋪緊, 朝利話唔知點解守極都咁多漏洞可能關佢事

橘只係中間入替先可以置身事外咁既樣

未來隊長好嘢

係唔係阿久津臨場指揮出咗事，搞到班一年級守唔啱位？

定係要鋪排男主用上帝之眼拯救世界？

姓大友名沙維

葦人睇到d野但冇開口, 應該唔係出事係特登

點會特登
我估應該係現階段未解決到既問題
所以福田見贏唔到 用場比賽嚟比d球員自己開竅

佢後尾同山田高杉傾計個樣似係控制之內咁
或者唔應該用特登, 但佢似係知道自己做緊乜咁樣

我覺得果幾個係檢討緊有咩問題，對比番另外一邊屌鬼

有套days幾正，但無漢化東立又出得16期唔出我睇左生肉個發展係唔錯幾熱血，可惜睇唔到

更正係6期

呢套去到半年前,主角終於入到第1粒波

其實3年同1年生既差距都真係幾大 唔淨只阿狗問題啦應該

講真，青井防守算一年級最勁
其他一仔都係靠前輩carry

青井都會提下d 隊友企位 唔通真係要叫佢出黎救場

富樫越踢越霉，背完廣告牌之後變左廢人
希望佢同大小姐扑完野有加乘

富堅連鏡頭都少，依加真係阿狗回
呢到應該得我一個係大小姐推。

係咁輸輸輸⋯然後主角出場就贏了

強行主角威能

最後一塊拼圖

老實講Be blue好睇好多，起碼好少呢d夾硬黎

又想引戰

yes

點解be blue唔自己開個post

難得個風氣好咗

想講有post

想講唔識睇我地可以教你睇be blues

唔係公認咩，日本人

公認咗多fans 係佢地唔鐘意買書 btw 唔講得銷量

點解作者冇講下遊馬

佢係1年級入面唯一一個做到一隊主力

但我連佢勁喺邊到都唔知

只係講左一句 佢係好岩做es 前鋒
然後就無了

應該唔會講住啦
好撚貪心作者. 個個都想講.
青井,富樫,大友,朝利,阿狗, 栗林
仲未計黑田. 橘. 遊馬.
仲有桐木果D都可以無啦啦比幾話佢

217有生肉了

直指阿久津

太急
無統率好後防
真係100%進攻,100%防守
一上前進攻就唔理後邊

另外就係個黑人睇得出青井好勁
無論係做對手定自己人都好

國家隊隊友

基本上宜家睇唔出有咩問題嗰啲
之後應該都上唔到一隊
大友

對青森，山田同志村上到咪好癲

一開始造壞左, 1隊青年軍有6,7個國家隊級數
搞到宜家要傷既傷,上一隊既上一隊黎比青井阿久救世
桐木直頭暗場交代傷左就算

記唔記得佢兩個咩位

兩個都df

依個真 六七個都上場有乜好踼

呢個陣入埋青井

睇完呢幾場啲賽後檢討
游馬後面個肥仔肯定成唔到材

清，張圖有11個人

踢走遊馬黎面件肥仔就fit啦

得佢踢得走之嘛

大友 富樫 有得爭下既

阿久津又搞乜

講番啦
中場而家無人送到key pass
只好阿狗上前進攻
但佢進攻就唔理防守

阿狗似大衛雷斯

阿狗好撚煩幾時可以睇青井發威

起碼要船橋森蘭打完先
到時青井救世主

呢套野d鋪排好撚長
剩係講佢地係咁輸 搵唔到原因都講左幾集
雖然儲埋黎睇會好好睇 但依家真係好唔夠喉

最煩膠係連載兩三話就停一頭半個月，唔講我仲以為係月刊

記得之前有一話教練捉d細既逐個屌
但去到遊馬個陣教練覺得冇乜野好講 叫佢繼續努力就算

青井準備發威

每一話既內容都好少咁
睇完一話，個進度只係向前行左一步

雖然死忠，但下幾集睇怕都講耶蘇⋯

呢樣嘢又係好吊癮
作者每個角色都想講下
耐唔耐要一次過睇返個場波先爽
唔係好似睇電視劇咁下下最高潮都要斷一斷

阿狗有咩原因
好撚想知
就因為唔比青井出場？

青井而家幾高？作者會唔會寫佢變得高而壯？

感覺青井係唔識人地個面係讚實質係踩/客套說話
阿久津講你唔做邊個做既意思係得你條柒頭係咁踢波
今集青井自己同黑鬼講再踢一次都守唔住，黑鬼就話個場對佢踢得好開心，再對多次就好了 ＝ 明串
之後黑鬼都唔好意思補句做隊友都好＝客套

但青井受曬以為人地賞識佢

客套說話啫～（達狗腔）

你諗多左

我都覺
除咗呀狗個句稍微都可以認同
下面個啲有小小尷尬

好懷疑佢真實做人係咪會估錯曬人地d眉頭眼額

我指帖主

我睇到野係,黑鬼係知道青井咩料(認同佢既能力+潛力), FEEL到佢如果掌握到防守既話, 可以同係國家隊級數
1)因為黑鬼都講過青井應該睇到通點解對船橋會輸
2)黑鬼都講如果青井掌握到攻防+阿狗 一定會贏
3) 黑鬼覺得青井係入到國家隊先講"同伴也好".

青井而家最重要係練技術，而家根本去唔到黑人/栗林嘅level，喺青年軍或者勉強合格但想入國家隊/上j league根本唔夠班。

終於有人欣賞呢套 不過應該要儲住十幾集一次過睇會好啲

其實即係防守觀念, 青井身體唔係世界級
就要係其他位入手, 比如阿久教佢唔夠人撞就係人地起跳搞9佢而唔係正面硬碰硬

早幾話富堅佢地問青井點解場都冇得落,明明夠料踢正選
青井答話宜家落場都唔會有幫助, 因為未夠班同國家隊lv既球員比拼
所以要先重新學過防守觀念
之後成班呆晒,原來青井已經睇到咁遠,佢地就停留緊有得落場就滿足既階段

呢一part係幾深刻

你啱，不過除咗呢樣仲有基本功，比如長短傳，帶球突破，停球（之前提過青井停球係慢啲）兩邊斬波甚至罰球都可以練，最好練嗰陣以職業球員/國家隊為標準

唔好睇咁多be blue⋯

志村個樣真係好過癮

幾乎第1次見佢講野...

一出聲就屌鳩阿狗

技術一定要, 但呢part早期入隊已經畫左 , 未來應該主力畫係觀念上既改善

真係唔知佢做乜鳩

咁青井自己都知自己未夠班，而且比起體能同技術，佢而家係意識思維（主要係防守）上既進化係超乎想像。要知道佢只係接受左正規訓練一年已經可以睇到其他隊友未搞清既問題。
阿久津都講過青井應該以瘦弱既角度思考，黑鬼講既如果青井掌握左進攻同防守平衡，正正係而家既青井係球隊中可以最大化自身威力既關鍵。

你有道理，以青井份人應該練緊基本功之不過而家意識（觀念）上先係目前要解決嘅問題

不過青井未來想喺歐洲踢，一定要練大隻先得

呢套主角係打Full back，有無足球漫畫以CB為主角？

睇過個d 都無

丫花幫佢做咁耐營養管理都冇成果

青之蘆葦幾時會出手機game

動畫化都未有
動畫化左希望可以更紅

足球漫好少動畫化

世界盃附近會出一套，但係唔知會唔會揀到青之

點解更加得咁慢架...
隔離作品依個星期更新咗10話啦...

隔離係填坑 依邊係更新

下期休刊

出咗218？

生肉

阿久似冇得踢落去咁款

會唔會可能收到其他職業隊邀請？

屋企人寄邀請信咁得意

狗哥家庭背景應該都幾複雜
會似葦人咁定再差d?

完美的阿久津葦人段對話好基
不過今場應該好正 青森個中場都有俯瞰眼

其實係講緊防守完整的人
翻譯唔好

阿久津屋企開旅館？

可能係佢老豆老母死左
要番老家照顧細佬妹嗰啲老土野

當封信喺老家寄出，京都出身嘅應該唔使咁老土掛

屌又休

好彩只係停一個星期，幾驚佢又停一頭半個月

屌，勁好睇，但唔睇住啦，節奏慢到……

我個孫出世之後先追返

當青井係現實球員咁睇可能會好啲
宜家十幾歲青年軍
應該連載多5，6年
廿歲出頭進軍世界

我覺得似係有錢個d

阿狗就說再見
好好地最後一場比賽拍青井

似係私生子俾家族睇唔起

呢個有機 好正路

究竟係乜信

青井應該16,17歲就出道 20歲先出道要我個孫燒俾我

我估打埋青森呢場就會直飛到高二比佢坐正準備上一隊/U-18

佢咁踢係咪想俾隊波適應冇左佢應該點

想睇青井發威
等左好耐
正常球壇d勁人細細個就出名
好似皇/疤果兩條日本仔咁

比你講講下都似
要有人代佢出聲做指揮
而隊波能力上可以指揮成個後場都係得葦人

一開始都話左叫佢做指揮塔

不過幾好奇 你左後衛點指揮右邊 下下幾大聲先聽到

我知呀
我意思係似呀狗真係要走

想知青井進軍海外會去邊隊

我覺得似疤

日本人多數去德甲先

多特

出左218無人討論既?

因為等緊219

因為無野值得討論

今WEEK又停刊?

因為沒咩推進
大家明知呀狗有問題
都明知青井本身呢場都一定會出返鋪曬路
成集兩個重點都一早知

有未?

天才大友

出左？

又一個開掛

大友真係隊長料
佢講拼圖嗰句
作者是咪當佢係沙維

大友

最鍾意既角色

大友遲啲一定大有作為
隊長/教練之材

但係佢技術上好似冇乜特別 應該係食腦踢波個種

作者好注重心態依樣野

大友 都好可以寫到咁勁

大友connect 到其他十個已經係技術

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

舒服

大友心理質素調整好好
軒神料

下個可能就到富堅大小姐上buff

單係一個控球好既中場
已經差好遠

潮文黎
原來係串佐舒服

原來

𢭃住中場係講世一摩

呢個先係Jorginho

佐舒服都係

原文係講摩迪
少睇波，有冇世一摩迪2018年比賽精華睇下？

比埋link你

雖然成集都無乜重點，但一講大友係天才就好激動好期待

開得波未啊

高一內定去鹿島, 客觀黎睇即係同栗林同等級

阿久津

栗木係j1撚緊狗 其實仲係勁好多

髮型

葦人會唔會想學北野跟住炒車

栗林都係捱過一輪先到而家撚狗

大友咁淫
第時去到歐洲一定成日叫雞

阿久津件事講左10話終於知咩事

其實唔算捱, 係福田見佢係1隊chur得濟先拉佢返青年軍姐
講緊chur係佢專登踢得型D, 即係佢完全自己控制晒點玩點踢咁
勁到痴線

佢老母丫
不過無佢老母，菁井無咁快有正選打

比想像中冇咁嚴重

淨係上J1都不停食日本女主播

慘，有個咁既老母
不過都係佢自身強大既原因之一
下場阿青井一齊爆seed

最少唔洗離隊先 幾驚又走個勁人

遲下應該會轉寫國家隊
所以主角先要轉踢閘 中場有蓮

大家諗多咗以為佢係有錢人

其實慘到仆街

呢次咁樣輸法, 可能就可以開始識得(如何贏)
青森教練話青年軍無學到呢樣野

邊個???

今集新敵人

仆街仔隻眼又著火

蓮

太耐冇著火

型到癲